老母日日整蘿蔔糕...

三日唔埋兩日又整...

刨絲正好多

唔整碎唔好食

有糕咩？

點樣可以阻止佢 呀妹好撚鍾意食

分番底黎食

老母話岩岩整完仲熱 凍左之後就變返正常樣

你老母呃鳩你啦好明顯

仲有呀，岩你老母呀！

你就好
咁多蘿蔔糕

刨絲加一

成舊煎好撚好食

呢啲邊度係絲黎架？
擺到明係條

切條包腐皮煎

粗過擦膠

正呀 最鐘意蘿蔔糕

糕？邊撚度糕呀？睇過？邊撚度糕呀屌你老母
整油池都刨得幼過你啦 切到咁粗想當薯條炸咋下話

阻止你老母整
等我整比你妹妹食